大家好 我是小雲寶寶

今天我們要來玩什麼遊戲好呢
我來看一下
好多東西可以蓋喔
先來蓋個健身房
讓他們都變成明日館長
現在來試試看
能不能排出一個雲
我終於把我的雲給排好了
你們覺得怎麼樣
想要跟我一齊快速打造夢幻王國嗎
加入我的聯盟吧

屌你老母到底隻萬國覺醒比撚左幾多廣告錢
煩撚到閪咁

牛逼